[長文慎入]如果大家心灰意冷請入黎聽我講兩句

大家千萬唔好將埋大一役當做end game
無錯
呢一役有幾百個手足被困
然後全世界為左救佢地付出更大既代價
但係大家記實

呢一場運動係長久既戰役
從來所有戰爭都唔存在瞬間完結既手段
除非你放核彈
更何況我地身處武力極不對等既戰役

既然係咁
我地首先要調整好自己既心態
唔好抱有僥倖既心
諗住呢場仗好快就會完
香港既問題根結就係中國共產黨
呢場仗就只係全球反共戰役開展既頭炮
係中共滅亡既種子

難聽咁講
共產黨存活左近百年都仲未收皮
佢係有犀利同值得學習既地方
大家唔會戇鳩到
諗住香港一個咁細既地方可以靠自己推翻一個手段極多極狠極不人道既政權下話？

無錯
以香港既國際地位係可以引起連鎖效應
令到中共壓力大增
但唔好唔記得佢自己玩文化大革命
餓死幾千萬人佢個黨都未收皮
你估大陸到時饑荒天災佢就會滅黨？

咁我地要做咩呀
我地香港人要做既
只有堅持 只有掙扎
我地要承認自己既能力不足
承認自己既心態有缺陷
承認自己只係渺小既一群人
但係我地可以利用身邊所有資源
唔好諗到香港進行抗爭可以由靠一兩場戰役
或者係一兩日就完到
運動至由就快半年
如果係可以秒殺港共秒殺中共
一早就做左
大家要令愈黎愈多國家知道
係全球化底下中共係幾咁可怕 幾咁有害
Chinazi呢個名唔係抹黑 係事實

既然係咁我地更加要頂住
只有堅持係不變既法則
我地無其他任何教條主義 除左堅持
只要能成功都要做
有失誤有失敗就改就反省
經過反省之後 比之前更為優秀
係人類係大自然立足既最大優勢

調整好你既心態
思考清楚自己既定位同力能所及既事
就係因為大家都有唔同取態先可以和勇合一

香港人 堅持 掙扎！

推唔郁都推

推呀

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

we are connect

學習毛澤東《論持久戰》